[求解答]Facebook Group 入面成日有random account share HK01文章link

我入唔同group都好多時有咁嘅現象出現，有無巴絲打都發覺係咁？

撳入去出post個人profile又好似好正常，係咪中咗毒，自動share hk01 post去group?

啱啱又睇到，即係咁

click入profile又正正常常唔似假account